同條女一齊咗6年 散咗

本身頭4年佢都係乖乖女嚟
出嚟做嘢之後原來佢一直瞞住我落酒吧玩
但晚晚呃我瞓咗
仲學人食埋煙
利申 我唔食，佢原本都無
最近仲溝咗條仔 最後帽咗我
但客觀啲講條新仔係有錢啲有父蔭
但細我條女3歲

今日先一次過踢爆曬 先發現
原來我一直做嘅嘢都係白費
原來我咁撚蠢比佢呃咗咁耐
原本計劃好下年儲夠錢求婚
原來都係我一廂情願

女人真係好撚古惑
出嚟做嘢咩都變曬
但無得怪人
現實就係 無論你後天幾努力
起跑線輸咗就係輸咗

女人=雞

中出過未 玩哂所有花式未
係嘅話就算啦 條仔有錢咪又係要執你二手野

啱 無例外

你講得冇錯，轉換環境好容易令人變，所以好多男男女女會開始出社會工作、轉工就好易分手或派帽

有時咁耐年感情又無得用性愛概括曬嘅
他朝君體也相同
Btw女人都係臭雞

偷偷地做到咁多野都幾犀利

唔好意思，阻你少少位
Let it go~好快有新女啦

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

佢哋用snap chat
我無玩
其實有見過佢玩
但一直以為佢同朋友sd下相傾計咁
因為我認知係咁用
但估唔到
都係我太相佢又太後知後覺

會去

下個會更好
散得既都唔係命中注定果個
要繼續相信愛情

共勉之

化妝品sales ?

咁多男人出軌
點解靜係話所有女人係雞

報復我又唔會諗，但諗返起近兩年
覺得好撚心寒
點解女人可以做戲做得咁好
點解可以咁假
仲瞞住我成日上條仔度過夜

巴打加油

贏就係贏
輸就係輸

如果我問你條女，佢又有另一個故事講

咁男人就係雞蟲 ?

巴打呢幾年你一直同人共用陰道

分分鐘人哋啲精仲係你個龜頭度

驗下有冇性病好喎

啱，主觀講我感受舒發下姐
唔啱睇上一頁sorry 巴打

佢有返過

一有男人出軌
之後女人開post話所有男人都雞蟲
你都唔gur啦

好難再相信

如有冒犯 對唔住
純粹呻下 sorry

認真咁講啦
no offence
出軌男男女女大把人做
何必要標籤男人女人呢

當然啦 咩性別嘅人都會出軌 連登感情台日日都有人被帽

btw樓主你無出過軌咁好仔 遲早都會搵到個一樣嘅

Ok sorry

心一定好痛

有共識係好嘅，但我接受唔到
你哋相處開人就好

心

全部都係

岩呀
男人 女人 gay lesbian 都有人會出軌啦

努力未必有回報
但係好人有好報

當下其實係比唔到反應
真係成個人定住咗

好難再咁投入一段感情

明嘅 慢慢嚟啦 人會變 月會圓

樓主好慘
睇開啲
下個更可愛

又一件死臭雞事發
希望佢會有報應

Body check左未
同條仔三唔識七都唔知有無病

仲要睇到佢喺條仔張床啲合照
本以為自己會破口大罵
但原來真係講唔到嘢嗰下

我都希望有

唔係咁易 工程JJ

今晚先知 未check

因為呢到係連登

希望巴打搵到個真正值得結婚既女仔

點發現架

我拍過八年都係咁喇，帽事嘅

點樣搵到個真相？

你點發現佢呃你？

起碼你係儲到一筆錢而唔係俾佢食晒留返筆錢俾值得嘅人啦 加油

係傷心既
不過唔緊要，男人大把世界
唔好放棄成個森林

當下唔識反應但之後應該痛到仆街

祝福你

你會好快有個更加好 更加正嘅女朋友 仲要係完全死心塌地咁愛你嘅

出嚟社會做嘢之前果啲拍拖不嬲都係儲經驗

一出嚟做嘢，大家個世界會突然大咗好多

老實講我未見過讀書拍到結婚

發現嘅原因係今日同佢出去
佢電話係咁響但一直唔聽
之後較咗震機 但又keep住震
我問佢點解唔聽 睇下邊個嚟
後尾佢都係好唔願意發曬脾氣咁
當然我都有燥底鬧返佢
最後係嘈完交佢攤牌同我講人哋條件好過我
話原本都無諗過同我散 始終咁多年
但搞到咁最後決定同我講分手

由第一日拍拖開始要諗定後路

春嬌啊

知道俾人帽嗰下真係已經唔係嬲 係個心好痛好失望

巴打你個user 名
呢d 女晩晩鋤到佢反皮咪算

原本諗住今年求婚
但又想錢銀鬆動啲先計劃下年求
錢 真係好重要

臭雞

依樣真 我嗰下係痛到無曬反應

多謝 希望仲有機會

到時又怨無好男人

我估樓主好仔黎，加油佢以後一定會後悔，但記得唔好食回頭草

講真出到嚟做嘢好睇你識嘅圈子係咩人同事的確好容易影響到自己，不過都好睇自己點諗

咁我都有啲中學同學得嘅
可能係咁所以我太大安指意

得閒叫下雞仲開心啦

建議落情降搞到佢成身無異性緣

每日都發生嘅事 好快過去 清振作

咁只可以講我同佢後路諗法唔同

巴打 我同你既遭遇差唔多

利申藍絲

其實佢真係我理想型
無論外表同當初性格都係
講真男人老狗點都會對其他女有啲遐想嘅
但係我唔會想為其他人放棄佢咁解
我頭先知道嗰下唔係嬲先
係真係好震驚
第一次有依種感覺
唔識形容 好似個世界停咗咁

早散好過，你可以重新出發揾個更好嘅

六年感情 話完就完架啦

鄧你傷心....
好似得你對佢有感情咁....

這些機會。。。
反皮都唔知係咪因爲我呀依加

從不叫雞

你係好人！祝幸福

好唔好又好主觀
佢當初都好好
連佢變到咁我都唔為意
我好又好得去邊呢

心痛從來都唔係形容詞
係真係生理疼痛

折福呀

其實完全無諗過發生自己身上

仲要發返你脾氣
再話你條件差
派完帽仲話唔想同你散

認真樓主唔好返轉頭
條女品格太差
有一次就會繼續有好多次
唔deserve成為同你過人世既人

講出嚟舒發下好似好啲

其實再搵真係唔易

我係咁同自己講 咁大個人 6年其實好短
但都係無用 唉

執下自己個look
再周圍join下興趣班or進修下去識人
再唔係玩apps，但要識scan騙徒

今次係第一次發現比人厄? 定已有前科?

我相信佢對我曾經都有嘅
我只係以為可以永遠姐
我學到世界唔會因爲你有進步而卻步

無諗過返轉頭 同埋都返唔到轉頭啦
但係咁多年始終會痛
同埋真係無諗過同佢搞到咁
前幾日仲講緊下個月去旅行夾假

咁多年呃呃氹氹都少不免，
但係呃我偷食就今日第一次爆

未有心機住

自問好努力去維繫一段感情
但原來6年感情係敵唔過新鮮感

唔知喊左第幾晚
番工同自己講 咪又係咁過 笑住過啦
夜晚番到去 睇下手機 又睇番佢啲野
睇睇下就喊到凌晨
每日都自欺欺人既生活
好痛苦

肯L家藉口多多, e.g.
樓主唔陪佢
唔比驚起佢
怕樓主嬲/諗多 --> end up 係冇諗多
etc 果D 垃圾藉口

而家可以慳返，恭喜你可以唔洗就住就住用錢

點發現

巴絲都加油呀

我都覺得呢個世界上無人可以好似我同佢咁夾屌你咪又係帽我一分手轉過頭去同人慶祝中秋 post ig仲話無帽 我屌你老母

Ok 睇到#58

緊係啦你咁信佢
佢就同你玩open relationship

肯學肯改就足夠
下一個留意、在意多啲佢既生活
btw我估你ex係識左啲人之後由好變壞
我都同過男朋友話，好奇夜店係點，想叫佢同我去，佢好堅持話唔比去去就分手，唔想我接觸個環境，果度集中左好多有仔有囡都去玩嘅人，所以好容易比人同化

男人老狗有遐想
打完丁就知道係咪愛

臭雞
原本無諗住同你散

咁厄你訓教果D你之前有冇發現

樓主我明你，ex同我一齊個陣一直有第二個，條臭雞仲snapchat sd我ex後攬住佢嘟晒嘴嘅合照俾我之後都飛撚咗佢，我都覺得冇可能再愛人再信人，但命運真係好難講，忽然識到現任，一齊冇幾耐已經感覺到原來佢就係註定出現嘅嗰個，大家嘅價值觀愛情觀係好似出自同一個人咁，慢慢愛返人信返人，宜家已經可以投放全部愛重新投入一段關係入面，所以樓主你將來一定會有個good ending，千祈唔好放棄
藍絲

祝你幸福！但依加都未有心情再諗啦
始終同佢咁耐
屋企人都當佢自己人
我依加就好似斷咗手臂咁
都感激佢星期六比我知
起碼星期日有一日比我平服下

無
因為佢平時都算早瞓，佢都係照同我講瞓教
但原來晚晚都係出咗去/去咗條仔度

早到點

真係好彩無今年求婚

做緊紋身師?

愛都係好虛無㗎啦依加
丁都唔撚想打唔係講笑

唔比你去係好事，真心講唔使試啦
想開心有好多方法
唔好做啲傷感情嘅事
你男朋友都係為你好

就係太安於現狀
太信都有錯其實

11.12點就瞓㗎啦
唉 真係覺得自己好蠢

No

同佢出街食野去旅行已經好開心，比佢講一講已經好感動，再好奇都唔會去

仲感激佢?
兩年前既星期六就好話你知啦
依家係已經包都包唔住既狀態
呢D冇廿羞恥之心既 嚴格黎講都唔可以叫做人

佢屋企人點睇呢件事
係唔L係同佢同一陣線
我知好多屋企人都係幫親不幫理
分分鐘如果分手搞到你ex唔開心 仲會背後話你衰 (雖然錯不在你)

佢地住我近你地住得遠?
同埋呢兩年有冇咩徵兆? 例如開始冇咁用心準備節日?

佢老豆有wtsapp我講對唔住
仲話有需要可以同佢講
我答咗句 thank you uncle

真係好難百分百相信女人
同ex一齊左8年 就俾人左3年
第8年打算旅行求婚先知佢喺出面有炮友
而個炮友仲要係我中學老友
諗起都心酸 仆心仆命咁對佢好
我得到嘅回報係.....攞我嘅錢倒貼佢嘅sp

我同條女住近啲
我放工6點 條女夜放過我
我一星期都有2.3日接佢放工
已經送到樓下
但原來佢之後會再出去搵條仔
但同我講沖涼瞓教

節日嚟講始終咁多年
好多地方都去過的確無頭一兩年咁多花臣

得罪講句
如果你地感情夠穩定
你女朋友又點會決定要離開你

咁都算係咁喇
直情試過比uncl背後話我唔配 (雖然錯不在我)
真係即時著L左

哇 好彩條仔我唔識

接受 都啱嘅 我都諗咗成晚

佢呀媽不嬲都麻麻我
不過算啦
都唔關我事lu

睇黎佢對你接放工已經理所當然左
一般有人接放工既女仔係會好開心

係雙重背叛...

我意思係佢同你一齊咗咁多年都咁捨得同你分開

去旅行嗰陣 有晚佢去左沖涼 佢電話彈左個tg嘅通知 先知原來佢做左人哋炮友 做左好幾年 睇到對方個名 係我中學巴打黎 之後分左手佢就全職做人哋小三 依加嗰個巴打已經結左婚 佢都仲做緊人哋sp

有唔少人都係咁 希望你之後唔會有機會識到啲咁嘅人

你今年幾大？
頹多幾日 就好重新振作
背叛你既人 唔值得你再浪費時間喺佢度

咁你又屌雞？ 被男人插屎眼算啦

耐咗就唔同講法了

嗰一刻都係好心痛 抑鬱左成個月
好彩之後識諗可以自己行得翻出黎

新鮮感啦可能
咁問心我的確唔夠佢新仔有錢

希望我條女唔使咁折墮
Btw你還好嗎？

廿尾
又好難用幾日平服幾年感情嘅
其實我都唔知應該要點
朋友同屋企人我都未講

加油

其實到依加散左幾個月
諗翻起都仲係好心嗡
仆心仆命咁對佢好
被佢帽左都已經好sad
對象仲要係我巴打
真係雙重打擊
CHING要多啲了解女朋友
唔好好似我咁 100%信哂佢
之後就俾佢利用左我嘅信仼。。。

爆佢d資料出黎(名，樣，相，住邊，電話，係邊做)
比全世界都知佢係臭雞
一拍2散
女人讀書同出黎係2種女人黎
我試過2次

所以你講咁耐中出過未? 中出個時係唔係處女?
見樓主有D刻意唔答 係咪................

表面上受既傷係樓主你重D
但咁諗唔岩得哂
條狗公如果講到喧有錢實大把女/sp揸手
呢條咁既女遲早有一日會比人玩厭 (尤其條死狗公仲細過佢)
佢失去既係 (1) 女人既青春 (2) 一個直得付托既男人 (3) 自己既健康 (4) 家人/朋友既鄙視 (5) 對愛情既信任同純潔
你唔好睇佢好爽 用一個智慧既眼睛望
佢係真真正正係度自挖墳墓
真係可憐

早d睇清佢本性係好事
你之前覺得佢係乖乖女因為佢未有嗰種環境同條件
依家睇清佢搵個好女仔仲好啦

要講 講左真係會好好多
隻臭G幾歲?

做邊行？

已經上左熱門

中出過未同本文有咩直接關係
咁你咁想知我答你
無中出 咁第二條唔使答啦因爲無中出過
而你嗰個係咪無下文應該唔係問題？

咁你有冇爆嗰兩條女資料

真係好癲 同個巴打係咪絕咗交？

男人=狗

thx better than chick

其他我唔知悉
但係我知（4) 家人/朋友既鄙視
佢受緊
因為佢呀爸係咁同我道歉
其實都唔關佢呀爸事嘅
搞到我都唔好意思覆佢老豆

都係 但無諗過變得咁極端

佢本人有冇任何歉意?

佢22

我只係想呻上 上唔上熱門都唔重要了

我有比你屌㗎

佢封咗我所有嘢
最後嗰句係佢話
「我好好唔使擔心我」

好戲過呀sa

睇見呢句都心酸

咁即係條狗公20
條女一定比人玩完fing開 (時間問題)
I promise

冇
我2個都係大陸妹係呢度爆都冇用
我同自己講
我永世唔會再同大陸女仔拍拖
點知香港女仔都係咁

我2次都係拍左2年多d
我都係廿尾
我冇巴打你咁叻儲夠錢求婚
不過我已經唔會覺得自己會再搵到好女仔
我已經對愛情死心了

講得好啱 有錢仔 仲要細過條女 仲要縱容條女食煙（唔知關唔關事）都唔方會得一條女 咪又係玩厭就飛 方會同你d貪錢女人結婚咩

好lun幼稚
又冇入U (20歲出得黎做野)
其實有咩可取之處

好大問題 條女一齊咗6年散就係因為佢覺得其他男仔唔會厭棄佢wo
所以一齊咗6年都夠膽散

佢有同我講佢唔會後悔

我都死心了 好難再花心機係另一個人身上

如果條女得22歲 咁你同佢一齊嗰陣佢得十幾歲未定型 去到新環境識咗班唔好嘅朋友 先會顯露真本性都唔出奇

條女可以似住係處女去識汙男仔 睇黎你呢6年都唔好受

佢想話要返下工儲錢讀佢想讀嗰科
不過我睇佢都唔會再報㗎啦
可能都係呃下我

出得去玩 條女都好快俾人飛俾人帽
我有個朋友之前俾人帽咗 依家識咗個新 到佢成日出去玩 唉講佢又唔聽 巴打千其唔好變成我個fd咁 我知你好desperate 但係你點對人 人地就點對翻你
你係好人黎 得星期日唔夠架 有機會就請假休息下

無中出姐 有屌過嘅

咁又唔好咁諗 呢個世界仲有好多好女仔
當你遇到就反而會後悔自己曬咗咁多心情喺ex到
希望樓主move on啦

哇你第1次都唔中出有D浪費

如果之後佢食回頭草 你就咪撚柒理佢

有諗過請
但頹廢會上癮同埋無補於事
好驚自己一蹶不振

我呢年幾都係有咁嘅感覺
所以我一直都冇搵到一個岩嘅人
如果巴打你冇乜家庭負擔嘅
工作上又冇乜話困唔困身嘅
不如去返個working holiday/去流浪
離開呢個傷感嘅地方

同埋你ex嘅老豆同你講個句
就好似我ex嘅老母講個句
“係我同佢老豆縱到佢咁，有好嘅唔識去珍惜，對唔住呀阿咩，我同佢爸爸都知你對琳琳好好好錫佢，你唔好嬲世伯伯母，有d咩幫到手嘅可以同我地講”

唔係第一次
但無中出過最多外射

佢呀爸都有同我講係佢哋縱到佢咁

哇咁你都唔怪得人 之前食過其他女wo
咁佢一定心中有刺

好多年前都比人帽過 e+廿尾做埋人夫有個好乖好珍惜我嘅老婆 巴打灰完就好move on了

即係段關係入面我可能係有錯
我承認我都有做得唔好嘅地方
但會因為我第一次唔係比佢所以合理化佢偷食？
咩叫唔怪得人？咁點先怪得？
得罪講句
由你咁重點問有冇中出過都覺得你奇怪
真係本文重點？

好好彩 我原本都計劃廿尾結婚

無機會了

通常有D人處唔處已經係關係既重點

都無心機辯論 咁各有各睇啦
你可以有你立場嘅

記得 就算佢返轉頭搵你 你都唔好彩佢
佢唔係適合陪你到最後既人

個巴打到依加都唔知我已經知哂所有野
同埋我都算放低左件事 揀同佢做hi bye friend

post 佢出黎未？？？？

講得冇錯
樓主, you dodged a bullet.

佢對奶咩cup? 夾過腸未？
有無對話圖睇下佢點死狗？

明白樓主心情，安慰嘅說話相信你都聽夠，所以我都唔多講太多，不過諗深一層，起碼唔係求左婚預備好哂所有嘢先發現lee啲事情丫，而家都仲有機會俾你去慢慢重拾心情去發展第二段感情 樓主加油

最好既報復係活得俾佢更好
呢d女你娶左重gg

條女俾人玩鳩完就後悔架嘞

條女咁濫交，樓豬會唔會有性病？

呢家好多都係咁 所以搵到乖女忠心陪你挨要好好珍惜

點解你同我一樣 你係咪我啊其實

姓T?

網上識囉

臭雞臭鴨發言人？

加油巴打

雞

女人一開始學壞就點都返唔到轉頭
以前同初戀分手情況同你一模一樣
我就慘啲係個袋發現埋避孕藥 但我每次都要戴袋
所以你情況唔係最壞果個黎 唔洗咁灰

巴打加油 每個男人必經階段

人地係 田伯光

唔使輸入中啦 好掛住你😚我愛你bb

未拍都要諗定，依加d 女太古惑

你老母都係雞？ 定係你老母係男人？

巴打知道你好撚灰，但唔好話埋你自己老母
除非你老母真係雞/係男人

點解人要互相傷害，破壞信任

6年黎有冇中出過先?

三萬蚊 過夜啊 DLKH

樓主不如考慮下我

咁你咪搞gay囉

日夜做 儲的錢 應該夠 到聖誕 正好講

有閪是著數。。。。不過佢用青春換返來

你老母係女人 所以佢都係雞？

會唔是樓主諗多左呢？ 你只係條女的其中一個兵，她還有多少個兵，你會知嗎？完就完左，講都浪費時間，搵另一個會更好，努力

見到真係屌出黎
我地錫佢先會用套付責任，d臭雞就同sp唔會套
女人全部都犯賤

I know that feel bro
我同我初戀散左
以前自己個世界，自己既未來一直都圍繞住佢，突然有一日佢離開我身邊
自己個世界好似崩潰左咁
佢同我散左 好快就同另一個一齊，我當時成個心真係好似無左咁
日日訓醒都覺得唔想醒，唔想面對個世界
每日都過得好無力，做咩都無動力
試過係餐廳食食下飯，男人老狗成餐飯一邊食一邊喊
時間一日一日咁過，到呢一刻我都唔覺自己放底哂
但要盼望一日會比一日好，同埋我開始會禱告放底自己煩惱比神
希望我地有日都可以再笑得開懷

出面花花世界
女人未到廿歲尾都仲有想試下心態

負評嘅咩心態?關乎香港生死存亡喎家陣

你要興幸冇同佢結婚

男男女女都一樣
就算Les gay 都會出軌
已經疊埋心水孤獨終老

有同感。但低已放 過左又係一條好丁

女人：男人戴套等於想同自己有隔膜。
反而sp唔戴先係真愛

想參考下
要儲夠幾多錢先可以求婚?

6年你好易比新鮮感拆散

好多女人最後就似樓主既男人埋單

自己見好多乖乖男最尾幫人埋單

snapchat根本就係偷情好工具

點解？

女人唔好比飽飯佢食
好撚賤

樓主可以放心，相信過一排條女會搵返妳

你要諗，有啲人根本唔值得你俾嘅愛，而且佢會有報應。
佢條新仔遲早都只會俾帽條女戴

不孝子 咁講自己老母

會唔會係
拍左4年都見你冇長進咁
比唔到佢想要既生活佢所以帽

開名

對話同相唔會留底

好彩無求到ja
求完先發現仲更傷心

咪癲啦咩叫一齊左6年都夠膽散咩年代
淨係關心人有無中出過條女 好打極有限

佩服樓主可以理條on9咁耐
睇得出你應該都幾好人

男人又咪係咁

相同遭遇 不過我買埋戒指 去法國求婚先知佢識咗第二個
拍左拖七年

因為佢地覺得男人出軌係人之常情
女人出軌就係雞

有錢又點 永遠自己嘅錢先有權話事 方死條有錢仔送層樓俾你咩
出嚟做野現實歸現實 但無理由出到嚟做野個價值觀會變晒架嘛 咁只可以證明佢份人本身就有問題 你睇唔出姐

唔好講到得女人係咁 男人都可以令人心寒

Etude House?

香港社會造就好多臭雞
班臭雞成日以為自己高高在上吸引厹刷存在感

依家社會變撚咗女性地位高咁撚多 班港女成日以為自己好有優越感 欺壓男人 派帽分分鐘仲要你檢討翻轉頭你係廢柴唔夠吸引力唔夠新鮮感
唔知幾時開始 忠誠呢樣嘢已成垃圾 道德觀蕩然無存

祝所有厹臭雞全部生性病 被派翻帽 全家趁地淋

全港男人聽著咪撚再咁遷就班臭港女！拎番主導權唔好再做東亞病夫！

雞黎唧師兄 依家發現好過婚後先奶野啊
不過佢一定後悔 比人屌一年半載就當垃圾掉

妖條女又唔識珍惜好男人，遲早畀嗰條仔飛

有時懶落錢到係易接受啲

真男人

有時女人真係好多藉口
分開時點解唔直接講：係呀我鍾意第二個，我鍾意新鮮感

仲要俾人飛左番黎搵番自己先係一絕
見到手機個訊息：我好掛住你，仲係忘記唔到你
我果下冇開心，我個心好痛，那住咁痛
如果佢係搵到真愛，我覺我綠帽仲有啲價值
但佢想食我回頭草，直情係到二次傷害我
當我係咩，安全套呀

女人真係天生識做戲

根本就犯賤

屌你啦，男人出軌咪又係俾人話仆街狗公

啲臭閪女權撚最鍾意喺到spam垃圾言論扭曲事實

你傷心都唔好咁講你老母呀
你老母生舊雞蛋好過生你啦

你係臭雞？咁大反應
無錯女人天生就係雞點撚樣

港女全部都係臭雞係垃圾 係肉便器

你係臭雞蟲？溝親都係雞？
檢討下自己咩質素啦
你老母係人都上得就係雞

你老母做雞生咗你條臭雞出黎唔忿氣？

只係事實證閒 佢唔適合你 咁簡單 下個會更好

臭雞蟲比人屌屎眼啦咁憎女人
你唔係屌雞呀？臭你又奶，on9仔
係你老母臭雞個子宮到經過臭雞條陰道出世
死臭雞蟲

好奇想知大概有錢到咩程度？ 跑車出入？

點發現？

啱
唔想接受自己性格有偏差得嚟又廢又樣衰
咪賴落自己窮度

我都覺
條煩膠現實一定係毒撚未屌過女
又將全部女當成雞咁睇
先咩話題都將中出成為重點
價值觀救唔返了

屌咁仆街 佢想你埋單真係雞黎

我都俾仔帽過呀
係味要話港男全部男人都係鴨

好多女後生俾mk 賤男呃處中出玩完即棄！到30咁上下趕住出pool 就搵乖乖仔埋單！但唔知條女幾多手貨！個西都被人玩到反曬皮

你唔俾啲社會垃圾係度圍爐
小心俾人告虐畜

我都6年 同居5年 佢話淡左就係淡左

陰公。你付出一切卻被呢種女人當係垃圾

與其抱怨 不如諗下點解條女出軌 諗下點樣令自己成為條件好
好啦 喊3日好啦 喊完就重新上路啦

最好屌果幾年都俾你屌晒，算係咁喇！

人哋俾女帽 就要大叫女人全部都係臭雞
我俾仔帽 就要記住男人全部都係真男人
只有真男人先出軌
係我自己做得唔夠好
唔好阻住男人搵食

咪同佢嘈啦

lm

我9年, 開始時LONG D 3年, 之後我番香港, 佢自已過唔到自已O個關自爆俾我聽. 我原諒左佢, 重新上路. 之後一路我都有提過想結婚生仔, 但佢話未READY. 我之後買左樓FOR 結婚後用. 之後工作問題收入減少 (但仲供得起樓). 到第9年. 佢話我地淡左唔夾. 散左"3-4個月", 佢就同舊同事一齊LU. 我用左年半先睇得開. 而家去左外國, 重新上路

呢段時間我學到既野:
1. 要對自已好D, 唔好將令一半當晒你既全部
2. 做運動
3. 重大事情, 要為自已打算為先 (我仲差一年就攞到英國PR, 但我為佢而放棄, 番去香港)

正解
但好多好似我地咁既柒頭皮幫手埋哂班反皮西既單

一齊咗差唔多9年，三個月前散咗，佢話唔係因為第二個
明白嗰種咁多年花嘅心思時間好似的廢嘅感覺…
共勉

貼堂
唔貼九世綠帽

仲有個s ho 一睇就知比人猛烈抽插過

係, SEE MY ABOVE POST, 我都係9年, 用左年半先走出自已. 當初散時串心串肺, 好似冇左個身體自已一PART咁

放低咗就好… 我仲要啲時間

努力d 搵錢啦，呢個世界有錢就有得玩

但唔會講全部男人都係鴨囉
根本就係以偏概全 講嘢完全唔理性

睇到好感觸
曾經以為同男朋友可以行一世
曾經以為佢係世界上最愛我嘅人
即使後來佢對我越嚟越差
唔再去顧及我嘅感受
我依然一次又一次為佢搵藉口
去接受同包容呢段咁不平等嘅關係
為嘅只係想繼續落去

直至分手後發現佢對我做過嘅種種不忠
一切都變得明明白白
原來，佢一早已經唔愛我
一心一意，專一愛一個人，真係咁難咩
三年半，臨分手前半年驗到有病，仲懵然不知

我LONG D 時, 我EX帽我, 同個男仔上床中左HPV (仆街, 點解佢可以唔用袋, 我就要用), 後尾我EX叫我去驗身, 好在我冇事

你有心就可以，唔好咁快無信心

臭雞自尊心作祟 做過雞有類似經驗有所感慨？繼續雞啼啦西隧

哇
Sp?

呢樣真

再揾其實唔難
難嘅係
未必再揾到一個感覺舒服嘅人
一個可以再將自己交俾佢嘅人
一個令你安心信任嘅人

不過呢個人
一定唔會係ex

你老母做雞拎咗貞節牌坊？你對你老母咁有信心佢無做過雞？

「如果一條鎖匙開到好多個鎖係條鎖匙勁，如果一個鎖係鎖匙都開到嘅就係個鎖廢」--《喜愛夜蒲》

我冇過問佢地咩關係 因為唔想知. 淨係記得去政府診所時, 俾人當係雞蟲咁問. 之後醫生問我有幾多個性伴. 我話一個. 之後個醫生無言. 同埋記得俾醫生用綿花棒插JJ 窿抽SAMPLE時好撚痛

唔得男人先係主導社會嘅人

gay？

知就好你老母做好臭雞本份 唔好挑戰男人

我對港女失晒信心, 而家好馬拉妹算

睇見都唔開胃喇啲牛肺西！ 呢啲各巴打堅唔應埋單

睇上面班臭雞就知 惡過俾人抽插個閪樣

我係絲

唔到你班臭雞放肆 呢度男人主宰社會

唔好話買既花心啊 女人都係未定性 玩玩下

美容🐔多公廁 巴打們小心揀女！

應該係有錢仔誘惑條女食煙

同意呢行多公廁，不過我唔係美容雞我只係一個reception
我上司有男朋友都照玩交友app，我問佢點解要咁做，佢話覺得冇問題呢個圈子就係班咁嘅人
再加上成班女人堆，是是非非，我只係想簡簡單單返工我辭咗職，之後都唔會再做呢行

佢都仲會叫你驗
我係自己覺得怪怪哋所以去驗
驗完有事個ex仲唔認
心諗 : 我淨係同你一個扑喳

過來人話畀你知
返工有野忙先至冇咁傷心呀

我ex人前虔誠教徒，乖乖囡，呀爸呀媽扔走佢好似好慘咁

人後喺教堂係咁食囝，又認啲乜7呀哥，同呀哥夾埋黎呃9我

最尾帽埋我

囡，一見唔對路就好走，唔好留戀，堅強啲，正如你唔會對隻雞沉般一樣道理

搞清楚啲觀念先
你冇中出過佢代表你有幾愛佢
唔係代表你蝕底呀
就係因為你咁愛佢先至咁傷心

浪費....
呢啲係咩觀念黎

如果調女調返轉話：
「我都冇瞓過樓主啲錢，真係浪費咗同佢拍拖」

唔通你又認同？

我覺得呢條女食回頭草嘅機會都好大
尤其是如果樓主搵到新女
佢就會開始唔抵得 (仲可能扮撚曬受害者)
呢啲女嘅心底係好陰暗同自卑

就算嬲世伯伯母都冇用
反而如果你用佢個女嘅角度出發
擔心佢嘅將來同幸福
世伯伯母可能仲會受你打動
覺得自己個女錯過咗好嘢

你條傻西喺度噏乜7
可唔可以用下個腦先
博存在感唔洗咁嘅

經濟條件都係感情上好重要，如果你女朋友咁睇重呢點要飛你，咁佢最後都係要飛你，因為一定會有更好條件出現。佢而家呢條仔都一樣叫做早認清佢為人好過結婚先知

因為你班女人雙重標準

男人望多兩眼都當出軌

女人開埋房都話淨係傾計

呢啲傻西 覆都費事啦
直情當佢耳邊風算

支持你絲打 做個好女人 唔好被臭雞污染

幫得呢條女埋單嘅
一定唔會有好下場

唔知仲好
知左就一個勝利者姿態喺你面前恥笑你

我明你， 呢個唔只淨係病， 而係關乎信任既問題了。 我散左後變得好independent, 唔鍾意既人會唔理/Facebook delete. 變到好自我。 離開左香港後我開心好多。 因為我每日係為自己變得更好生活落去， 而唔使去取悅任何人

呢啲花生友留住可以唔使理
佢哋只係想睇你點仆
唔係諗住開解你㗎

so true

嘿 , 女人

樓主加油

聞者流淚求介紹我識，當sp

所以都廢事攤牌 依加就睇佢頭家幾時散
結左婚都仲敢喺出面搞三搞四
真係放長雙眼睇佢可以瞞得幾耐

其實派帽女仔有咩樣睇？

有個女仔有個sp
佢鐘意個sp 但係個sp有女朋友
不過佢都2尾 所以搵左個毒撚埋單
結左婚 比佢老公中出左之後 即刻搵sp瘋狂中出
佢話想要sp bb
痴撚線架

男人真係唔將感情放係第一
千期唔好做毒撚
要話比條女知你個世界好大

我屌你個老母都係雞

正面啲諗你都屌咗人地老婆6年

冇錯
不斷去取悦一個人真係好攰
一段合適嘅關係唔應該係咁
唔應該咁委曲求全

呢個世界根本冇永遠唉

冇樣睇
各位巴打堅係要小心

開你老母解咩

溝mk仔俾人中出飛就哭喪咁話無好男人咩玩法呀臭閪，搬夠龍門未

on9仔死返出去啦

女人女人 你鬧自己條女咪算囉
女乜撚嘢人
舊大把男人偷食啦

死臭鴨

唔係點講 大師?

幾時有話過無好男人世界咁大我信有好男人 但一定唔會係你而種唔理性 心理唔平衡嘅人

女user 開post講男仔出軌
最多嘅comment 咪又係（你係咩人咪識返咩人）

總之一定有位可以批評女人

同意

唉

真係要搵唔玩Snapchat 嘅

勿相認

乖又點 唔派帽又點
一樣比鐘意新鮮感既男人飛鳩

有冇大家坐低傾？講翻大家嘅感受出嚟
利申最後都分開咗

你老母俾🐶屌完射狗精 打亂種生咗你條半雞狗臭閪 脆脆地認咗佢啦做雞無罪

又用埋d垃圾理論
撚等於鎖鑰？
西等於鎖？
鎖會爽咩？

最重要既係 講緊「出軌」
即係承諾問題
唔係靜係講扑野 性行為
男女出軌都係仆街啦
點解靜係女先仆街？

因為

下個會更好

巴打有冇玩開 好多record都自動清洗

好撚煩啊屌你老母

你條臭雞 留意咗你好耐 你係咪樓主所講嘅臭雞啊
仆你個臭街做雞做懵撚咗你？你老母咁辛苦湊大你走咗去做雞視為不孝 做雞做臭女人個朵視為不義 你呢隻不孝不義嘅性病臭雞 同我跪低！

我知你係為左香港
但我睇到好撚厭啊
日撚日睇到都好煩
我都識背出黎啦屌

好彩未求婚
咪幫左人埋單都唔知

佢會後悔冇同你結婚

樓主加油 我分左1個月多d
本來都平復左好多 但岩岩見同佢post新仔張相
果下心痛左一下 果時講到我對佢幾唔好
原來一早搵左另一個。。
不過都好既，認清左佢為人

呢句真

x2 ， 我ex 條仔係佢舊同事。 女人出黎做野之後好古惑。 枉我當時人工唔錯有女埋黎我都冇做衰野

做漏左

依家俾你知好過結咗婚先知

唔係個個都係咁既，不過我以前跟條m記經理挨窮米又係別人帽，綠帽無分國界

起碼傷2年......

都唔知咁嬲做乜拍拖只係選擇階段，口講口賠，加上香港都冇出軌罪啦

利申鍾意有另一半嘅囡囡

求介紹

你咁講 結咗婚嗰啲都可以食添

但客觀啲講條新仔係有錢啲有父蔭
但細我條女3歲

俾人屌一排就會俾人飛，到時你勁得瘋狂恥笑

TST ?

只要唔俾對方知 識返屋企就好，人一世物一世

記得送個仔比條綠帽仔湊免費幫你湊埋仔 幾好

偷好過買第時生小朋友會驗，保障自己

分手日日賺，
下個會更好。

心有不甘，放不下的不是別人；

放不下的是你自己，
放過自己吧。

啲臭雞最鍾意講本來無諗住分手 係你逼嘅咁
好似自己派帽無錯係踢爆佢果個錯
大佬我踢爆你出軌我飛你喎
你唔諗住分但我諗住分喎

未結婚港女係咁仆街

請善用起底功能

笑死人咩死毒拎
睇死你一定係唔死都無撚用嗰啲 條女飛撚左你就話全世界嘅女女都係雞 喂大佬唔好咁癲啦 得你一個係loser咋
你咁撚鍾諗跪 返去跪你個死老母啦 做雞養到你咁大你唔跪 去跪港女

笑撚死 唔駛理啲毒撚 佢地比人玩完感情咪出嚟屌下鬼囉 無計啦 佢地俾人飛左 體諒下佢

講真你醜唔醜啲 俾女飛就上嚟喊苦喊忽 咁大個人 仲要雞前雞後 真係有爺生冇乸教

字裡行間 盡現港女臭雞格
喂臭雞 你以為你老母個闊西鑲金咩 以為自己高人一等？喂就算係啊 你都只係一隻高級性病臭雞咋！你流緊你老母啲優良臭雞卵啊懵西

樓上兩條臭雞 真係棒打🐔頭鳥！

收皮啦臭雞

喂 返你搵你老母執返幾劑先出嚟屌鬼啦

對奶咩cup?

有個發現
眼淚是我的 埋大三寶 兩個ac應該係同一隻臭雞 時間發送次次都係爭幾分鐘
點啊poly雞 做唔到hall🐔俾人抽插喺度發晒茅？駛唔駛係咁轉ac喺度雞啼刷存在感？閪痕講聲我叫隻野狗抽插下你囉！

喂臭雞 今日喺poly有無生意？幾錢Q？

所以咪撚話男人仆街 係你地一手做成

我明白，我都試過，我兩個鐘講唔到野

個下面對面望住佢個腦真係一片空白

6年...一兩年我都傷心死
我一定每日行屍走肉 唉

女人出軌會話過男人仆街先（被迫）出軌

男人出軌狗公囉 淫蟲囉

起底咁多野仲儲夠錢結婚

呢樣真好少聽男人出軌會怪返條女轉頭

BRO
唔好唔開心啦
女死女還在

咁你宜家點？

垃圾港女臭雞成世學嘅詞語淨係夠用嚟侮辱人咁冇禮貌
塞住個口塞賣去非洲做肉便器啱啱好

其實 拍拖真係唔管唔得 就算唔管太多 都要知道對方做緊啲乜野 當你一路睇住個情況 自然風險都細好多 不過可能俾人屌唔信對方

點睇到

男人=垃圾

貪錢嘅女人=雞

非洲肉便器個口含得撚多果然發達

樓上隻打靶🐔 跪低損腳趾 撚都無資格含

不論好雞定壞雞
係雞就可以屌

對女人唔洗太認真
當笑話聽下算
反正今日講完聽日又唔係呢回事

偷偷地做咁多你都唔發現你都唔理架啦

同你地女人話男人花心冇分別